新城市廣場啲人係邊度生出黎？

一田人多就一定 由美食廣場排入超市
Apple store 全部枱企滿人
Zara h/m 衫褲亂到座山咁 試身室大排長龍
地下食肆食飯時間全部等位
化妝品全部大陸人
女廁每層都大排長龍

屌你個閪啦

一田都未裝修完， 但大減價都係咁多人買喼， 到底幾時先會飽和

屋企有咁多位放喼咩